<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>digitaladmin &#8211; Digital agency</title>
	<atom:link href="https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/author/digitaladmin/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency</link>
	<description>Yet another awesome website by Phlox theme.</description>
	<lastBuildDate>Tue, 29 Mar 2022 06:22:13 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.9.2</generator>

<image>
	<url>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/wp-content/uploads/2022/03/cropped-download-32x32.png</url>
	<title>digitaladmin &#8211; Digital agency</title>
	<link>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>GoTo: Merger Gojek dan Tokopedia</title>
		<link>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/goto-merger-gojek-dan-tokopedia/</link>
					<comments>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/goto-merger-gojek-dan-tokopedia/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[digitaladmin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 29 Mar 2022 03:51:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/?p=452</guid>

					<description><![CDATA[Gojek dan Tokopedia sudah menyelesaikan kesepakatan merger yang telah direncanakan dari akhir tahun lalu. Saat ini Gojek dan Tokopedia masih menunggu peresmian dan persetujuan dari para pemegang saham kedua perusahaan, baik Gojek maupun Tokopedia. Waktu itu Qatros sempat membahas tentang rencana salah satu perusahaan startup aplikasi ride hailing, Grab yang dikabarkan bakal melakukan Initial Public [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h3>Gojek dan Tokopedia sudah menyelesaikan kesepakatan merger yang telah direncanakan dari akhir tahun lalu. Saat ini Gojek dan Tokopedia masih menunggu peresmian dan persetujuan dari para pemegang saham kedua perusahaan, baik Gojek maupun Tokopedia.</h3>



<p>Waktu itu Qatros sempat membahas tentang rencana salah satu perusahaan startup aplikasi ride hailing, Grab yang dikabarkan bakal melakukan Initial Public Offering (IPO) di Bursa Saham Wall Street, Amerika Serikat tahun ini. Buat kisanak yang belum sempat membaca tentang rencana perusahaan startup aplikasi ride-hailing ini, kisanak bisa baca di sini dulu ya!</p>



<p>Membahas tentang rencana besar Grab untuk melakukan IPO, ternyata salah satu perusahaan startup aplikasi ride-hailing kebanggaan Indonesia juga merencanakan untuk melakukan IPO loh. Bahkan, nggak cuma itu aja, perusahaan aplikasi startup ride-hailing, Gojek juga menggandeng salah satu perusahaan startup e-commerce yang nggak lain dan nggak bukan adalah Tokopedia untuk melakukan merger.</p>



<p>Hari ini Qatros alias perusahaan startup paling mantul dan gaul ini bakal bahas tentang perjalanan kedua perusahaan startup ride-hailing dan e-commerce yang juga akan melakukan Initial Public Offering di Bursa Saham. Lantas, gimana sih perjalanan Gojek dan Tokopedia dalam melakukan merger? Yuk simak artikel Qatros hari ini!</p>



<h3>Rencana Merger Gojek dan Tokopedia</h3>



<p>Menurut kabar resminya, Gojek dan Tokopedia sudah menyelesaikan kesepakatan merger yang telah direncanakan dari akhir tahun lalu. Saat ini Gojek dan Tokopedia masih menunggu peresmian dan persetujuan dari para pemegang saham kedua perusahaan, baik Gojek maupun Tokopedia.</p>



<p>Seperti yang kisanak tau, kedua perusahaan startup ini memiliki beberapa investor terkemuka. Sebut aja Alibaba Group yang menjadi salah satu investor Tokopedia dan Warburg Pincus serta Tencent Holding yang menjadi salah satu investor Gojek. Di sini lain, ada Tamasek Holding, Sequoia Capital, dan Google yang sama-sama menjadi investor kedua perusahaan tersebut.</p>



<p>Pada awal tahun ini kedua perusahaan startup, Gojek dan Tokopedia dikabarkan bakal melakukan dual listing di bursa saham Jakarta dan Amerika Serikat. Nggak main-main, rencana merger Gojek dan Tokopedia ini pun berencana untuk mengincar dana investasi sebesar US$18 Miliar yang kalau dikonversikan ke rupiah, jumlahnya menjadi Rp 263 triliun!</p>



<p>Dilansir dari Business of Fashion, merger Gojek dan Tokopedia ini akan melahirkan entitas baru yang bernama GoTo dan menurut laporan dari DealStreetAsia, perusahaan merger Gojek dan Tokopedia ini memiliki valuasi sebesar $40 triliun.</p>



<p>Rencananya GoTo bakal langsung dipimpin oleh CEO Tokopedia yang nggak lain dan nggak bukan William Tanuwijaya dan Patrick Cao serta dua co-CEO Gojek, Andre Soelistyo dan Kevin Aluwi. Sedangkan untuk pembagian sahamnya akan menjadi 42 dan 58 persen.</p>



<p>Saat ini, Gojek menempati perusahaan startup kedua yang memiliki valuasi paling besar di Indonesia setelah Grab dengan nilai valuasi US$10 Miliar. Sedangkan Tokopedia menempati posisi keempat setelah J&amp;T Express yang merupakan startup pengantaran logistik dengan nilai valuasi sebesar US$7 Miliar.</p>



<h3>Bagaimana dengan nasib OVO dan Grab?</h3>



<p>Sebelumnya Tokopedia sendiri dikabarkan akan melakukan merger dengan Grab Holding yang merupakan rival Gojek di bisnis ride-hailing. Mereka berdua memiliki investor yang sama yaitu Softbank Group dan keduanya punya sama-sama berinvestasi di perusahaan startup digital payment yang nggak lain dan nggak bukan adalah OVO.</p>



<p>Kisanak nggak perlu bingung dengan sistem pembayaran yang nantinya akan ada di Tokopedia setelah Gojek dan Tokopedia Merger menjadi GoTo. Karena menurut sumber yang nggak mau disebutkan namanya, Tokopedia kemungkinan besar nggak akan lagi pakai OVO sebagai alat pembayaran digital. Karena Gojek saat ini memiliki nilai valuasi yang lebih besar dan memiliki Gopay sebagai alat pembayaran digital mereka.</p>



<p>Tokopedia sendiri pun bukan pemegang saham terbesar untuk OVO, melainkan Grab yang menjadi pemegang saham terbesar untuk OVO. Dari situ, kita bisa simpulkan kalau Tokopedia nantinya akan menggunakan Gopay setelah melepas kepemilikannya pada saham OVO. Meskipun begitu, kemungkinan untuk tetap menggunakan OVO pun masih ada walaupun sangat kecil.</p>



<p>Sedangkan Grab yang merupakaan perusahaan startup ride-hailing terbesar di Asia dikabarkan juga akan melakukan merger dengan Altimeter yang merupakan sebuah perusahaan startup akuisisi bertujuan khusus (SPAC) yang berbasis di Amerika Serikat. Merger antara Grab dan Altimeter ini dikabarkan akan menghasilkan valuasi sebesar US$40 Miliar atau sekitar Rp 580 triliun. Langkah ini dinilai sangat efisien untuk melancarkan rencana IPO Grab di Bursa Saham Wall Street tahun ini.</p>



<p>Sebelumnya Grab Holdings memang berencana untuk melakukan IPO nih kisanak dengan melalui perusahaan cek kosong AS yang didukung banyak manajer investasi seperti T. Rowe Price sampai Tamasek Holdings Pte. Kabarnya merger Grab dengan Altimeter ini akan menjadi kesepakatan perusahaan cek kosong terbesar yang pernah ada.</p>



<p>Itu dia artikel Qatros hari ini kisanak tentang merger kedua perusahaan startup asal Indonesia yaitu Gojek dan Tokopedia yang nantinya akan diberi nama GoTo. Gimana menurut kamu, apakah rencana Gojek dan Tokopedia untuk melakukan merger ini adalah langkah yang tepat bagi keduanya?</p>



<p>Ohiya Qatros sebagai salah satu perusahaan startup IT Service dan Software Development di Jogja juga bisa loh bantuin kamu untuk membuat aplikasimu sendiri. Tinggal bilang kamu mau aplikasi seperti apa dan Qatros siap bantu! Klik link ini untuk mengetahui lebih lanjut ya!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/goto-merger-gojek-dan-tokopedia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bagaimana Cara Live Streaming dengan Encoder Bekerja?</title>
		<link>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/bagaimana-cara-live-streaming-dengan-encoder-bekerja/</link>
					<comments>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/bagaimana-cara-live-streaming-dengan-encoder-bekerja/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[digitaladmin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 29 Mar 2022 03:40:16 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/?p=448</guid>

					<description><![CDATA[isa digunakan untuk membangun brand awareness dan audience dengan tingkat efektif yang super tinggi. Penting banget kan live streaming ini? Oh Iya, selain untuk keperluan digital marketing, live streaming juga bisa digunakan untuk melakukan aktivitas hiburan seperti konser virtual. Hayo siapa disini yang sering banget nonton konser virtual selama masa pandemi? Angkat tangannya karena kita [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>isa digunakan untuk membangun brand awareness dan audience dengan tingkat efektif yang super tinggi. Penting banget kan live streaming ini?<br></p>



<p>Oh Iya, selain untuk keperluan digital marketing, live streaming juga bisa digunakan untuk melakukan aktivitas hiburan seperti konser virtual. Hayo siapa disini yang sering banget nonton konser virtual selama masa pandemi? Angkat tangannya karena kita sama!</p>



<h2><strong>Cara membuat live streaming dengan encoder</strong></h2>



<p>Kalau tadi Qatros udah kasih tau tentang apa itu live streaming dan pentingnya live streaming, sekarang saatnya Qatros kasih tau kisanak tentang cara membuat live streaming dengan menggunakan encoder nih. Udah siap?<br></p>



<p>Saat ini kita mengenal tiga cara untuk melakukan live streaming, yaitu menggunakan webcam, perangkat seluler, dan encoder (software streaming / encoder hardware). Nah ternyata ada kelebihan yang bisa kisanak temukan kalau kisanak ingin melakukan live streaming encoder. Apa aja tuh?<br></p>



<ol><li>Screen-sharing&nbsp;</li><li>Bisa menggunakan hardware audio dan video eksternal</li><li>Mengelola produksi tingkat lanjut seperti menggunakan beberapa kamera dan mikrofon</li></ol>



<p>Nah untuk membuat live streaming dengan encoder, hal pertama yang harus kamu lakukan adalah mengaktifkan layanan live streaming. Lalu menginstal encoder yang ingin digunakan. Selanjutnya, kamu bisa mulai menghubungkan hardware yang akan digunakan pada encoder. Langkah terakhir adalah menghubungkan semuanya pada layanan streaming yang ingin digunakan.<br></p>



<p>Eitssss, dari penjelasan Qatros kayaknya ribet banget ya kisanak. Tapi tenang aja karena Qatros bisa membuat proses live streaming menjadi lebih simpel. Gimana tuh caranya?<br></p>



<p>Jadi Qatros juga punya salah satu layanan live streaming encoder yang bisa kamu gunakan bernama Q-Live. Lewat layanan live streaming Q-Live, kamu bisa dengan mudah menggelar acara apapun berbasis digital tanpa harus pusing mikir gimana caranya. Yang pasti semuanya serba mudah dan nyaman untuk digunakan. Penasaran kan gimana Q-Live bekerja, yuk request demonya sekarang!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/bagaimana-cara-live-streaming-dengan-encoder-bekerja/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Trimegah: Stock Trading is Now Mobile</title>
		<link>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/portfolio/trimegah-stock-trading-is-now-mobile-2/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[digitaladmin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Mar 2022 17:08:10 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/?post_type=portfolio&#038;p=388</guid>

					<description><![CDATA[Trimegah is one of Indonesia’s largest securities and asset management companies and one of the first to offer a multi-platform digital experience for their clients&#160; Complete control of your investments anytime, anywhere Through Ice House’s custom designed innovations, Trimegah’s users could manage all aspects of their stock portfolio, perform transactions, set trading alerts and subscribe [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="388" class="elementor elementor-388" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7de6f9c4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="7de6f9c4" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-302176b4" data-id="302176b4" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-6b441e65 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="6b441e65" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<style>/*! elementor - v3.5.6 - 28-02-2022 */
.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}</style>				<div class="description">Trimegah is one of Indonesia’s largest securities and asset management companies and one of the first to offer a multi-platform digital experience for their clients</div><div class="app-link"> </div>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5e464240 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="5e464240" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2cb6c5bc" data-id="2cb6c5bc" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-43f71669 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="43f71669" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<h3 class="content-title">Complete control of your investments anytime, anywhere</h3><div class="content-description"><p>Through Ice House’s custom designed innovations, Trimegah’s users could manage all aspects of their stock portfolio, perform transactions, set trading alerts and subscribe to personalized market content through their choice of mobile, tablet and watch devices across both iOS and Android platforms..</p></div>						</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-78dd6af0 elementor-widget elementor-widget-aux_image" data-id="78dd6af0" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="widget-container aux-widget-image aux-alignnone aux-parent-aucd511a38" style="" >
    <div class="aux-media-hint-frame ">
        <div class="aux-media-image " >
        
            

            
            <img loading="lazy" width="966" height="704" src="https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/wp-content/uploads/2022/03/Trimegah-Investment_2x-1.png" class="aux-attachment aux-featured-image aux-attachment-id-392" alt="Trimegah-Investment_2x-1" data-ratio="1.37" data-original-w="966" />            
                </div>
    </div>

</section><!-- widget-container -->		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
				<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-16da032e" data-id="16da032e" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-7402993b elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="7402993b" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<h3 class="content-title">Keeping sensitive financial data safe &amp; secure</h3><div class="content-description"><p>Providing Trimegah’s customers with mobile access to highly sensitive investments required an uncompromising focus on data protection to ensure that personal information was kept safe and secure. This was achieved by implementing sophisticated authentication controls and rigorous penetration testing to give users the ultimate guarantee of assurance that was also compliant with local data protection laws.</p></div>						</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-51cefe91 elementor-widget elementor-widget-aux_image" data-id="51cefe91" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="widget-container aux-widget-image aux-alignnone aux-parent-au3aff7f4d" style="" >
    <div class="aux-media-hint-frame ">
        <div class="aux-media-image " >
        
            

            
            <img loading="lazy" width="1041" height="1078" src="https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/wp-content/uploads/2022/03/Trimegah_sensitive_2x.png" class="aux-attachment aux-featured-image aux-attachment-id-393" alt="Trimegah_sensitive_2x" data-ratio="0.97" data-original-w="1041" />            
                </div>
    </div>

</section><!-- widget-container -->		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4a0b7be elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="4a0b7be" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-127118ce" data-id="127118ce" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-2f000c6 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="2f000c6" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<h3 class="content-title">A seamless experience on any device</h3><div class="content-description"><p>Today’s financial consumers have an increasing preference for more control of their investments wherever they are so they never miss an opportunity. To deliver this, Trimegah partnered with Ice House to provide a completely immersive digital stock trading experience that was seamlessly accessible from any device (smartphone, tablet or smart watch)</p></div>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-60bd08be elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="60bd08be" data-element_type="section" data-settings="{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6ef2c65" data-id="6ef2c65" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-dc1e06b elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-aux_modern_heading" data-id="dc1e06b" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="aux-widget-modern-heading">
            <div class="aux-widget-inner"><h5 class="aux-modern-heading-primary">Client</h5><h4 class="aux-modern-heading-secondary"><span class="aux-head-before">Trimegah</span></h4></div>
        </section>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-ecc7bcc elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-aux_modern_heading" data-id="ecc7bcc" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="aux-widget-modern-heading">
            <div class="aux-widget-inner"><h5 class="aux-modern-heading-primary">Tanggal Release</h5><h4 class="aux-modern-heading-secondary"><span class="aux-head-before">Feb 2022</span></h4></div>
        </section>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-516744c4 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-aux_modern_heading" data-id="516744c4" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="aux-widget-modern-heading">
            <div class="aux-widget-inner"><h5 class="aux-modern-heading-primary">Role</h5><h4 class="aux-modern-heading-secondary"><span class="aux-head-before">App Design</span></h4></div>
        </section>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-35a1b99 elementor-widget__width-auto elementor-widget-tablet__width-inherit elementor-widget elementor-widget-aux_modern_button" data-id="35a1b99" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_button.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			    <div class="aux-modern-button-wrapper aux-modern-button-align-center" >
                    <a class="aux-modern-button aux-black aux-modern-button-md aux-modern-button-normal aux-modern-button-default aux-icon-">
                <div class="aux-overlay"></div>
                                    <div class="aux-icon ">
                                            </div>
                                <div class="aux-text">
<span class="aux-text-before">Launch Project</span>                </div>
            </a>
            
    </div>

    		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div>
		]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ecommerce &#038; sharing club for luxury shoes</title>
		<link>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/portfolio/ecommerce-sharing-club-for-luxury-shoes/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[digitaladmin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Mar 2022 16:56:23 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/?post_type=portfolio&#038;p=379</guid>

					<description><![CDATA[Luxury Shoe Club (LSC), the premier designer shoe resale marketplace in the US, focussing on buying and reselling of luxury shoes between it’s members. The iOS app and backend, including integration to payment systems and logistics partners was developed by Ice House. Client Luxury Shoe Tanggal Release Feb 2019 Role App Design Launch Project]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="379" class="elementor elementor-379" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-463ee3da elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="463ee3da" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-360fe822" data-id="360fe822" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-168d47e1 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="168d47e1" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<p>Luxury Shoe Club (LSC), the premier designer shoe resale marketplace in the US, focussing on buying and reselling of luxury shoes between it’s members. The iOS app and backend, including integration to payment systems and logistics partners was developed by Ice House.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-cc09ddd elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="cc09ddd" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-37206bf" data-id="37206bf" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap">
									</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-258f923c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="258f923c" data-element_type="section" data-settings="{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-750d3766" data-id="750d3766" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5919333b elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-aux_modern_heading" data-id="5919333b" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="aux-widget-modern-heading">
            <div class="aux-widget-inner"><h5 class="aux-modern-heading-primary">Client</h5><h4 class="aux-modern-heading-secondary"><span class="aux-head-before">Luxury Shoe</span></h4></div>
        </section>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-733282de elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-aux_modern_heading" data-id="733282de" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="aux-widget-modern-heading">
            <div class="aux-widget-inner"><h5 class="aux-modern-heading-primary">Tanggal Release</h5><h4 class="aux-modern-heading-secondary"><span class="aux-head-before">Feb 2019</span></h4></div>
        </section>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-ef407f9 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-aux_modern_heading" data-id="ef407f9" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="aux-widget-modern-heading">
            <div class="aux-widget-inner"><h5 class="aux-modern-heading-primary">Role</h5><h4 class="aux-modern-heading-secondary"><span class="aux-head-before">App Design</span></h4></div>
        </section>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-43b879d5 elementor-widget__width-auto elementor-widget-tablet__width-inherit elementor-widget elementor-widget-aux_modern_button" data-id="43b879d5" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_button.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			    <div class="aux-modern-button-wrapper aux-modern-button-align-center" >
                    <a class="aux-modern-button aux-black aux-modern-button-md aux-modern-button-normal aux-modern-button-default aux-icon-">
                <div class="aux-overlay"></div>
                                    <div class="aux-icon ">
                                            </div>
                                <div class="aux-text">
<span class="aux-text-before">Launch Project</span>                </div>
            </a>
            
    </div>

    		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div>
		]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Gojek: Indonesia’s First $10B Tech Start-Up</title>
		<link>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/portfolio/gojek-indonesias-first-10b-tech-start-up/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[digitaladmin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Mar 2022 16:40:36 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/?post_type=portfolio&#038;p=364</guid>

					<description><![CDATA[Go-Box Go-Jek is Indonesia’s leading tech startup. Founded in 2010, Go-Jek now employs over 1 million motorcycle, car, and truck drivers throughout the archipelago serving customers with a variety of ride-sharing, logistics, and payments services. Valued at over $10 billion USD with over 150 million app downloads, Go-Jek’s products continue to drive innovation in Indonesia’s [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="364" class="elementor elementor-364" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9fbe298 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="9fbe298" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3c4b5379" data-id="3c4b5379" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-46df954 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="46df954" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<h3 class="content-title">Go-Box</h3><div class="content-description"><p>Go-Jek is Indonesia’s leading tech startup. Founded in 2010, Go-Jek now employs over 1 million motorcycle, car, and truck drivers throughout the archipelago serving customers with a variety of ride-sharing, logistics, and payments services. Valued at over $10 billion USD with over 150 million app downloads, Go-Jek’s products continue to drive innovation in Indonesia’s startup ecosystem. </p><p>Go-Jek outsourced the development of its moving truck hailing service to Ice House. Through this Android and iOS product, users can order and pay for moving trucks, while specifying the number of helping hands required to transport goods between two locations. The Go-Box service has since become an integral part of Go-Jek’s product offering attracting millions of users every week.</p></div>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6c60996 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="6c60996" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1f87f734" data-id="1f87f734" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-1c7d8b09 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="1c7d8b09" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<h3 class="content-title">Go-Tix</h3><div class="content-description"><p>From on-demand cleaning services to mobile airtime top-ups, customers can access a variety of services through Go-Jek’s iOS and Android applications. It is essential that Go-Jek’s services to both riders and drivers are seamless through variable user traffic and often poor network latency. These variables, and others, make it absolutely necessary that Go-Jek deploy a top-quality product to maintain primacy in the Indonesian ride-sharing marketplace.</p></div>						</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-332a9bab elementor-widget elementor-widget-aux_image" data-id="332a9bab" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="widget-container aux-widget-image aux-alignnone aux-parent-aue0c75e73" style="" >
    <div class="aux-media-hint-frame ">
        <div class="aux-media-image " >
        
            

            
            <img loading="lazy" width="1536" height="1303" src="https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/wp-content/uploads/2022/03/Go-Tix_2x-1536x1303-1.png" class="aux-attachment aux-featured-image aux-attachment-id-369" alt="Go-Tix_2x-1536x1303" data-ratio="1.18" data-original-w="1536" />            
                </div>
    </div>

</section><!-- widget-container -->		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
				<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-62058380" data-id="62058380" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-70d95880 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="70d95880" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<h3 class="content-title">Go-Busway</h3><div class="content-description"><p>Go-Jek outsourced the development of its moving buses service to Ice House. Through this Android and iOS product, users can order and pay for buses to find where the user can find the next station. The Go-Busway service has since become an integral part of Go-Jek’s product offering attracting millions of users every week.</p><p> </p></div>						</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-7a927f3d elementor-widget elementor-widget-aux_image" data-id="7a927f3d" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="widget-container aux-widget-image aux-alignnone aux-parent-au3958f18b" style="" >
    <div class="aux-media-hint-frame ">
        <div class="aux-media-image " >
        
            

            
            <img loading="lazy" width="1536" height="1303" src="https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/wp-content/uploads/2022/03/Go-Busway_2x-1536x1303-1.png" class="aux-attachment aux-featured-image aux-attachment-id-368" alt="Go-Busway_2x-1536x1303" data-ratio="1.18" data-original-w="1536" />            
                </div>
    </div>

</section><!-- widget-container -->		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e15108 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="e15108" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-409aaa7a" data-id="409aaa7a" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5e868bf7 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="5e868bf7" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<h3 class="title">User Flows</h3><div class="description"><p>Go-Jek outsourced the development of its moving truck hailing service to Ice House. Through this Android and iOS product, users can order and pay for moving trucks, while specifying the number of helping hands required to transport goods between two locations. The Go-Box service has since become an integral part of Go-Jek’s product offering attracting millions of users every week.</p><p>Ice House delivered the consumer app on iOS and Android, the driver app on Android, and the full backend within the extremely tight deadline of 4 months, on time and on budget, meeting Go-Jek’s expectations and aiding them to expand their services and further develop their business.</p></div>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1e98ec53 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="1e98ec53" data-element_type="section" data-settings="{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-466bab16" data-id="466bab16" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-1d1bc82b elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-aux_modern_heading" data-id="1d1bc82b" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="aux-widget-modern-heading">
            <div class="aux-widget-inner"><h5 class="aux-modern-heading-primary">Client</h5><h4 class="aux-modern-heading-secondary"><span class="aux-head-before">Gojek</span></h4></div>
        </section>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-27705004 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-aux_modern_heading" data-id="27705004" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="aux-widget-modern-heading">
            <div class="aux-widget-inner"><h5 class="aux-modern-heading-primary">Tanggal Release</h5><h4 class="aux-modern-heading-secondary"><span class="aux-head-before">Feb 2018</span></h4></div>
        </section>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-67b5db06 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-aux_modern_heading" data-id="67b5db06" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="aux-widget-modern-heading">
            <div class="aux-widget-inner"><h5 class="aux-modern-heading-primary">Role</h5><h4 class="aux-modern-heading-secondary"><span class="aux-head-before">App Design</span></h4></div>
        </section>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-31d31438 elementor-widget__width-auto elementor-widget-tablet__width-inherit elementor-widget elementor-widget-aux_modern_button" data-id="31d31438" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_button.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			    <div class="aux-modern-button-wrapper aux-modern-button-align-center" >
                    <a class="aux-modern-button aux-black aux-modern-button-md aux-modern-button-normal aux-modern-button-default aux-icon-">
                <div class="aux-overlay"></div>
                                    <div class="aux-icon ">
                                            </div>
                                <div class="aux-text">
<span class="aux-text-before">Launch Project</span>                </div>
            </a>
            
    </div>

    		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div>
		]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apa Itu Firebase? Kenalan Yuk Sama Pengertian dan Fungsinya!</title>
		<link>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/apa-itu-firebase-kenalan-yuk-sama-pengertian-dan-fungsinya/</link>
					<comments>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/apa-itu-firebase-kenalan-yuk-sama-pengertian-dan-fungsinya/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[digitaladmin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Mar 2022 06:17:45 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[New]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/?p=159</guid>

					<description><![CDATA[Sebagai developer yang kesehariannya nggak pernah lepas dari bagaimana caranya mengembangkan sebuah software dan aplikasi, kamu pasti udah familiar banget sama salah satu sistem database berbasis NoSQL. Salah satu database berbasis NoSQL yang paling digemari oleh para developer adalah Firebase. Selama beberapa tahun terakhir perkembangan Firebase udah semakin terkenal di kalangan developer dunia, termasuk Indonesia [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Sebagai developer yang kesehariannya nggak pernah lepas dari bagaimana caranya mengembangkan sebuah software dan aplikasi, kamu pasti udah familiar banget sama salah satu sistem database berbasis NoSQL. Salah satu database berbasis NoSQL yang paling digemari oleh para developer adalah Firebase. Selama beberapa tahun terakhir perkembangan Firebase udah semakin terkenal di kalangan developer dunia, termasuk Indonesia loh kisanak!<br></p>



<p>Walaupun banyak di antara developer yang udah pakai Firebase, pasti masih banyak juga nih yang belum tau apa itu Firebase. Kebetulan banget hari ini Qatros Teknologi Nusantara mau bahas tentang Firebase besutan dari Google. Yuk simak yuk!<br></p>



<p><strong>Apa itu Firebase?</strong><br></p>



<p>Seperti yang udah Qatros sebutkan di atas, Firebase adalah sebuah layanan baru yang dirilis oleh Google. Firebase merupakan sebuah sistem database berbasis NoSQL yang dibuat Google dengan tujuan untuk memberikan kemudahan untuk developer aplikasi dalam proses mengembangkan aplikasi mereka.<br></p>



<p>Firebase yang merupakaan BaaS atau Backend as a Service ini bisa dibilang adalah sebuah solusi dari Google untuk mempercepat pekerjaan developer aplikasi loh! Kenapa kok gitu sichhh? Ya karena dengan hadirnya Firebase ini, para developer nggak perlu jadi super <em>effortfu</em>l untuk ngurusin urusan backend.<br></p>



<p><strong>Penasaran nggak sih kapan Firebase ini ditemukan dan dibuat sama siapa ya kira-kira?</strong><br></p>



<p>Nggookhey kisanak kita mulai perjalanan sejarahnya, Firebase ini pertama kali didirikan oleh Andrew Lee dan James Tamplin pada tahun 2011 dengan Realtime Database sebagai produk pertamanya. Sebagai produk pertamanya, Realtime Database digunakan developer untuk menyimpan data dan melakukan sinkronisasi ke banyak user sekaligus. Lambat laun, Realtime Database berkembang menjadi sebuah layanan pengembangan aplikasi. Sampai pada Oktober 2014, perusahaan besutan Andrew dan James ini diakuisisi oleh Google.<br></p>



<p>Hingga saat ini, Firebase udah punya dua pilihan layanan yang bisa kamu pakai. Dua layanan ini adalah SPARK (untuk menggunakan layanan secara gratis) dan BLAZE (untuk menggunakan layanan premium berbayar). Siapa di sini yang udah coba Firebase?<br></p>



<p><strong>Apa Aja Sih Jenis dan Fitur yang dimiliki Firebase?</strong><br></p>



<p><strong>1. Firebase Analytics</strong><br></p>



<p>Mirip-mirip sama Google Analytics, Firebase Analytics ini adalah salah satu fitur Firebase yang digunakan sebagai koleksi data dan reporting untuk aplikasi Android dan iOS. Kisanak bisa banget mengolah data yang ada di sini untuk dibuat laporan. Selain itu dengan fitur ini kisanak bisa membuat segmentasi user berdasarkan user attribute loh!<br></p>



<p><strong>2. Firebase Cloud Messaging dan Notifications</strong></p>



<p><strong><br></strong>Firebase Cloud Messaging atau yang biasa dikenal sebagai FCM adalah fitur Firebase yang menyediakan koneksi antar server dan device. Dengan Firebase Cloud Messaging, kisanak bisa mengirim dan menerima pesan. Nggak cuma itu aja, dengan Firebase Cloud Messaging juga memungkinkan untuk memberikan notifikasi di device dan web tanpa harus memakan biaya.</p>



<p><strong>3. Firebase Authentication</strong><br></p>



<p>Kalau yang satu ini adalah salah satu layanan backend untuk fitur Android dan iOS. Fitur ini berfungsi untuk melakukan autentifikasi pengguna ke aplikasi yang dibuat oleh developer. Firebase Authentication ini mendukung autentifikasi menggunakan nomer telepon, password, dan lain-lain. Selain itu Firebase Authentication juga terintegrasi dengan fitur layanan Firebase lainnya. Paket lengkap nih!&nbsp;<br></p>



<p><strong>5. Firebase Cloud Firestore</strong><br></p>



<p>Fitur lainnya yang dimiliki Firebase adalah Firebase Cloud Firestore yang merupakan sebuah database fleksibel dan terukur untuk pengembangan perangkat. Dengan fitur Firebase Cloud Firestore, kamu bisa membuat data tetap terkoneksi di aplikasi user menggunakan listener realtime. Firebase Cloud Firestore juga merupakan database NoSQL yang dihosting di cloud loh kisanak!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/apa-itu-firebase-kenalan-yuk-sama-pengertian-dan-fungsinya/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Protection From Harvesters</title>
		<link>https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/portfolio/protection-from-harvesters/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[digitaladmin]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 23 Mar 2022 03:58:20 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/?post_type=portfolio&#038;p=134</guid>

					<description><![CDATA[when Gregor Samsa woke from troubled dreams, he found himself transformed in his bed into a horrible vermin. He lay on his armour-like back, and if he lifted his head a little he could see his brown belly, slightly domed and divided by arches into stiff sections. The bedding was hardly able to cover it [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="134" class="elementor elementor-134" data-elementor-settings="[]">
							<div class="elementor-section-wrap">
							<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-394e997 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="394e997" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3d22932f" data-id="3d22932f" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-5d639e65 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="5d639e65" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<p>when Gregor Samsa woke from troubled dreams, he found himself transformed in his bed into a horrible vermin. He lay on his armour-like back, and if he lifted his head a little he could see his brown belly, slightly domed and divided by arches into stiff sections. The bedding was hardly able to cover it and seemed ready to slide off any moment.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-ee1c818 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="ee1c818" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-6d2cfe38" data-id="6d2cfe38" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-7e0a9b30 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="7e0a9b30" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<p>Sed ut perspiciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laudantium, totam rem aperiam, eaque ipsa quae ab illo inventore veritatis et quasi architecto beatae vitae dicta sunt explicabo. Nemo enim ipsam voluptatem quia voluptas sit aspernatur aut odit aut fugit, sed quia consequuntur magni dolores eos qui ratione voluptatem sequi nesciunt.</p>						</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-5586e486 elementor-widget elementor-widget-aux_image" data-id="5586e486" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="widget-container aux-widget-image aux-alignnone aux-parent-audaf03e62" style="" >
    <div class="aux-media-hint-frame ">
        <div class="aux-media-image " >
        
            

            
            <img loading="lazy" width="1200" height="800" src="https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/wp-content/uploads/2022/03/Gravity-Paper-Hot-Cup-Mockup-Preview.png" class="aux-attachment aux-featured-image aux-attachment-id-136" alt="Gravity-Paper-Hot-Cup-Mockup-Preview.png" data-ratio="1.5" data-original-w="1200" />            
                </div>
    </div>

</section><!-- widget-container -->		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
				<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5032db66" data-id="5032db66" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-42a3682c elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="42a3682c" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<p>Sed ut perspiciatis unde omnis iste natus error sit voluptatem accusantium doloremque laudantium, totam rem aperiam, eaque ipsa quae ab illo inventore veritatis et quasi architecto beatae vitae dicta sunt explicabo. Nemo enim ipsam voluptatem quia voluptas sit aspernatur aut odit aut fugit, sed quia consequuntur magni dolores eos qui ratione voluptatem sequi nesciunt.</p>						</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-6ba103e8 elementor-widget elementor-widget-aux_image" data-id="6ba103e8" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_image.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="widget-container aux-widget-image aux-alignnone aux-parent-aufc35df2d" style="" >
    <div class="aux-media-hint-frame ">
        <div class="aux-media-image " >
        
            

            
            <img loading="lazy" width="1200" height="800" src="https://fadlirrohman.github.io/digital-agency/wp-content/uploads/2022/03/Invitation-Estationery-Presentation-Mockup-Preview.png" class="aux-attachment aux-featured-image aux-attachment-id-137" alt="Invitation-Estationery-Presentation-Mockup-Preview.png" data-ratio="1.5" data-original-w="1200" />            
                </div>
    </div>

</section><!-- widget-container -->		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-75c30caf elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="75c30caf" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-no">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-48e0a62b" data-id="48e0a62b" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-1ea27547 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="1ea27547" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
							<p>For the fiscal year ended May 31, 2005, revenues increased 12 percent to $13.7 billion, compared to $12.3 billion in fiscal year 2004. Changes in currency exchange rates contributed three percentage points of this growth, while the acquisition of Converse and Starter added one point. Full year net income was up 28 percent to $1.2 billion, or $4.48 per diluted share, versus $945.6 million, or $3.51 per diluted share, in 2004.</p>						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
				<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-135cbf3a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="135cbf3a" data-element_type="section" data-settings="{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="aux-parallax-section elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3ac7abe9" data-id="3ac7abe9" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-785148e8 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-aux_modern_heading" data-id="785148e8" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="aux-widget-modern-heading">
            <div class="aux-widget-inner"><h5 class="aux-modern-heading-primary">Client</h5><h4 class="aux-modern-heading-secondary"><span class="aux-head-before">Agus</span></h4></div>
        </section>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-7654f595 elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-aux_modern_heading" data-id="7654f595" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="aux-widget-modern-heading">
            <div class="aux-widget-inner"><h5 class="aux-modern-heading-primary">Tanggal Release</h5><h4 class="aux-modern-heading-secondary"><span class="aux-head-before">Feb 2022</span></h4></div>
        </section>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-5fac152a elementor-widget__width-auto elementor-widget elementor-widget-aux_modern_heading" data-id="5fac152a" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_heading.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<section class="aux-widget-modern-heading">
            <div class="aux-widget-inner"><h5 class="aux-modern-heading-primary">Role</h5><h4 class="aux-modern-heading-secondary"><span class="aux-head-before">App Design</span></h4></div>
        </section>		</div>
				</div>
				<div class="elementor-element elementor-element-168138f elementor-widget__width-auto elementor-widget-tablet__width-inherit elementor-widget elementor-widget-aux_modern_button" data-id="168138f" data-element_type="widget" data-widget_type="aux_modern_button.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			    <div class="aux-modern-button-wrapper aux-modern-button-align-center" >
                    <a class="aux-modern-button aux-black aux-modern-button-md aux-modern-button-normal aux-modern-button-default aux-icon-">
                <div class="aux-overlay"></div>
                                    <div class="aux-icon ">
                                            </div>
                                <div class="aux-text">
<span class="aux-text-before">Launch Project</span>                </div>
            </a>
            
    </div>

    		</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
						</div>
					</div>
		]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
